老母好似食減肥餐單食到入醫院

首先係到自屌老母先
話說老母唔撚知邊到拎左張減肥餐單
話係聖心醫院提供
跟住食可以減肥
星期一到星期四都跟住食
食左幾日倒瘦左7磅
咁我見佢減得太快有d唔對路，昆左佢星期五開始正常返飲食
到岩岩凌晨突然之間話心口好似比野壓住透唔到氣咁
送左佢入醫院
醫院幫佢check左心電圖話無事
咁問題黎la
老母平時無試過咁，無咩病，係血壓低少少
咁令我覺得係佢on9 跟錯餐單食野出事
岩岩嬲嬲地係直頭係醫院大大聲屌左佢一鑊話佢亂跟網上餐單食野出事
佢竟然同我講話係咩聖心醫院提供 話人地醫院提供自然信得過 又話之前食過都無事
我真係屌佢老味
咁上網search下依間醫院 屌連官網都搵唔到
老母係一個好固執既人 要用理據先說服到佢唔再食
一陣諗住直接比張餐單醫生問下 但公立醫院d醫生咁懷都唔知會唔會答

忙

關個餐單咩事，年紀大減得太快體力跟唔到咋

不含calories 得啖笑
睇左眼似係9up成份多
正常人都學過飲食平衡啦，但份meun就主要由水果同蔬菜組成
蛋白質又唔夠，carb又唔夠，fat又唔夠
一開始一定減得快，不過連肉連骨都減咪呢
個方法一個星期兩日都ok既，要不連續
長期玩就不了

btw長期咁飲湯好易吸收太多鹽

叫佢做運動最實際

又係呢張餐單
試過2日就不了
心諗又唔均衡又剩
不如做下運動最實際